Denmark 最錯係唔揀賓特拿

Jorgensen 條垃圾桶讓返件9號出嚟啦

佐真遜真心垃圾

行行企企食飯兩味

唔係傷左咩

係洛辛堡踢緊，琴日贏波

傷左先唔帶我賓啊，外圍賽一直有出

佢臨先傷